今晚同舊同事食飯好開心

名呢

佢女朋友有眼疾？真可憐

佢女朋友圖呢

邊間

你識唔識講野
我有咁差咩

巴打終於唔洗喺公園開餐

真係好食你咪開名囉屌

樓主似白梓軒示意圖：

白梓軒？
睇黎樓豬靚仔黎

你聽錯,係似王梓軒?

白梓軒係咪之前拍temple廣告嗰個

成個post重點係我

我褲都除埋了 你張自拍呢

你不知幾靚仔
果條撚樣咁撚柒都話似你，條女盲撚左？

13樓

係靚仔
不過矮+肥版

請我食飯比你睇

有冇食埋人地個女朋友？

會唔會太誇張
不過好多絲打都話我靚仔